急，灣仔一帶勁多防暴，後生仔行過都拉埋查

灣仔狗屋外已有手足俾狗咬